有冇人帶我入行

小弟想入行酒吧，但冇經驗，淨係做過飲食業炒散，有冇人可以請我做parttime ，人工可傾

推

識飲識同人溝通就得 好似係

搵唔到